U字頭間嘢究竟揼咗幾多本落網上廣告？

成個FB都係佢賣褲同tee嘅廣告
冬天唔凍冇生意，要靠春天追返？
Btw, 個鬼仔

你clear cookies 唔好再上佢網就見少好多